有冇人試過自己砌部iPhone

睇完個鬼佬整之後都想試下自己黎

經常砌

你係自己維修定係由零開始？

兩樣都有

想試下整部iphone 7 plus

一堆屍體砌成自己既iphone